川普自信聲稱：下屆政府或許還是我

即使經過美國選舉人團投票並仍由民主黨的拜登勝出後，美國總統川普除了傳出與盟友密會商討實施戒嚴、以便重新舉行大選之外，也向民眾喊話他不會離開白宮，並在推特影片上中自稱「下屆政府可能還是我」。

據《商業內幕》報導指出，川普於23日在推特上公布長達4分鐘的影片，說明為何他拒絕1.4兆美元綜合法案，其中包括了新冠紓困金。川普指出，他對紓困項目非常不高興，這些紓困金包括了對外國援助、野生動物保護以及史密斯森研究協會的經費，並指出「除非能將每位國民的補助金從600美元提高至2000美元，否則他不會簽」。

川普表示，國會必須要送給他一份適當的法案，要不然就是下屆政府提出另一個新冠紓困包裹法案，「或許下屆政府會是我，且我們會完成」。報導稱，雖然川普一再指控大選舞弊，但這是他首次向公眾暗示他會繼續執政。在大選前的9月，川普早向媒體表示自己不能承諾會有一場和平的政權轉移，甚至不會有交接。

根據美國有線電視新聞網先前報導，許多川普幕僚向媒體透露，「川普在許多盟友餵食假資訊下，仍認定大選遭竊，並拒絕承認自己已輸了」。曾在1980年代為川普管理大西洋城賭場的歐唐納（Jack O’Donnell）上月向英國廣播公司表示，「在川普的世界，最怕成為『失敗者，他自認從來未曾輸過，永遠不會認輸，反而會認定『這是從我身上奪來的』」。

https://gotv.ctitv. com.tw/2020/12/1678471.htm

可能

依家唯一辦法就係軍事行動，內戰

希望可以快d做嘢啦

曾在1980年代為川普管理大西洋城賭場的歐唐納（Jack O’Donnell）上月向英國廣播公司表示，「在川普的世界，最怕成為『失敗者，他自認從來未曾輸過，永遠不會認輸，反而會認定『這是從我身上奪來的』」。

如果呢條友係啱既話
侵講既野只係佢單方面ff

不過好快就知

做野先得架
全世界都支持你

1980年代

唔關年代事
佢係以共事過既人身份去睇侵侵性格

大豆侵最後咪又係死死氣離開白宮

我知。
1980年代共事過。
幾十年前。
佢覺得咁多年啲人處事方法都冇變？

一定

係

似十足啲駁出位嘅老坑。
“我三十年前做過某名人同事，我知佢份人係點。”
89年689都登報講64啦。一眾紅星又係。今時今日呢？

中美開戰

兒登愛侵力代表美國人

根據美國有線電視新聞網先前報導，許多川普幕僚向媒體透露，「川普在許多盟友餵食假資訊下，仍認定大選遭竊，並拒絕承認自己已輸了」。
美國有線電視新聞網 - 餵食假資訊

宜家反而最驚佢會認輸

首次？
佢應該係講自己會贏
係XiNN 呢d就執笠又或被中共收賣既「主流媒體」
係咁報假消息啵
Trump離左婚未 特赦佢女婿未
主流媒體收皮啦

更正 佢都成日講自己會贏

快d打內戰喇， 唔知會唔用核彈呢

I don't think Trump likes "war".

睇佢自傳D文筆就知佢份人有個唔認輸嘅性格